棍波月供美股問題

新手有個月供既問題想問
當我每個月想供 500美金落美股/etf
咁唔會咁啱除得盡整數架嘛
咁大家有淨既尾數會點處理？
同埋每個月供既金錢都唔同 咁重算唔算平均投資？

Fractional share

我用緊sofi
都有呢個功能？
我見佢+ - 都係整數上落？
Thx

認真唔清楚 要你自己搵下

IB係可以用USD計買幾多
好似買$30豬肉咁
當然亦可以0.75股咁買
不過要去account setting開

好的 唔該曬

其實0.75點share

咩意思?

0.75股

認真唔清楚

可能係同其他買0.1 0.05股嘅人分
所以Premarket冇得用fractional
交易量太低

應該係證券行自己分
所以係同一間行既客戶之間分